"鄺神"的亦正亦邪！真係好吸引呀！記住！覺醒後既"鄺鬼"威力更強！破壞力更高！可有能力制止所有抗爭者！

鄺神：睇吓我時手足阻唔阻得住班抗爭者衝先？

鄺神：睇黎不妙喎？唔得！我要變身喇！

鄺俊宇完全體(鄺鬼mode)：你地停低！唔准衝擊，要和平！要溫柔！唔好破壞呢個運動！

"鄺神"係關鍵時候就會變身做"鄺鬼"！歡迎網民多d出黎示威現場參觀珍貴的變身過